點解陳詠謙紅唔起？

本人認為佢既成就應該同毛澤東同level
最少都要俾香港樂壇毛澤東先可以回報到謙謙既付出

而家咪紅咗囉
最近幾多po燈佢